警甴支持三罷

多謝支持

推上fb Twitter

推下啦

fake news 就唔好推啦

【真春袋】立即停假日示威 日日lunch中環開party

有冇證據？

推

屌

你喜歡啦 反正有個巴士佬開咗po 你同佢嘈囉
Btw佢哋有咩做唔出呀？